聽日好唔好上街反對暴力？

反對克警使用暴力

等我為大家回憶下決定818去定唔去

今晚出左去先

721
811

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底